【重要】 對於 11.3 另一個維園集會有疑問？張文宣是唔是玩搞笑？

11.3 點解唔申請不反？
就因為主題是反公安條例？
入去維園申請被捕？
維園是好難離開, 比起梳士巴利公園。
同埋成個模式同埋11.2攬炒集會一鳩樣
個情況會好似10.27一樣

當然攬炒集會都未必有不反
但是沒不反去維園坐是想點
你出去SOGO都易走啊

呢兩個星期六，大家記得去，兩個主題都好juicy
11.2 記得印張維吾爾旗

睇返文宣組11.3號集會好似取消左？
同埋11.2加11.3分散左人
攬炒都寫左暫定維園
你沒不反, 入去維園得淡笑
你是有權去遊行集會, 但是不被捕是更重要！
有沒人可以搞定plan B如果沒不反, 去邊度集合？繼續港島？

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

11月3第一次聽

比錯負評

照申請 唔批另一件事 照可以聚到人

真是on9架張文宣
我聽返個version是11.3集會搞先,
但是呢攬炒同埋劉生想112(國際救助電話)
做gimmick所以推左11.2維園集會

但是呢樣文宣由初頭講合併, 再到呢家見返佢
想confirm是唔是照搞
利申去11.2, 唔去11.3

喂 屌比正評啊

但是11.3沒申請
同埋我講緊攬炒11.2同埋非攬炒11.3兩個重覆集會

[警世]狗狗轉左玩法

推到全世界知

推

取消左呀
係tg見到

專破蛇陣
大家要宣傳多D蛇獴

11.3個模式太似

但是啱啱見有人
share張文宣
Sor

攬炒巴有講1103會取消

我睇話11.3取消 集中11.2

[重要]113維園集會暫緩，全力集氣112

已暫緩
各位巴打share文宣前 請確保係最update先好send
連儂牆都要定期update